移民/ Working holiday/ Visa 交流群

我會post 各國移民/ Working holiday/ Visa application 最新消息 , 入黎交流下啦

樓主諗住去澳洲？

Yes

樓豬有冇tg group可以入啊 想兩年後去working holiday

留名先

介唔介意入上面果條link?? 私隱高d

兩年後咁耐

tg私隱好高，都唔會知道你係邊個，有咩咁唔見得人